其實大棍落到熔斷個原理係點, 再討論shitron 賺錢方法

假設股價220
即使係做大交易, 咪set 220蚊賣10k shares
我既理解係佢set 200 賣10k shares 先會一下棍落再溶斷

如果佢係持有10k shares, 而家不斷利好其實股價只會不斷升
點解佢唔選擇升到填返做空個筆數有突先放晒10k shares

再串柒柒出嚟同你講, 我平晒倉再另外賺返你地1 billion, 然後wsb 班友知仆街就人踩人

唔係好get你講乜 佢沽空又邊度有貨賣

佢唔會all in 買put掛, 咁升到百幾既時候知道唔對路咪all in 正股/call
用正股同call果筆數黎填返put既損失, 再到profit既時候先對外公佈自己賺埋你班傻仔一筆

唔會掛 啲人估計佢尋日先平倉完成 蝕左咁L多仲邊有錢買現貨

唔識唔好出黎7啦

家下好先進
有程式做買賣架啦

點會一下SET 死賣到幾錢

唔識咪學到識
係網上柒有乜所謂

所以一下棍落係點做到

如果真係平倉完成咁我地咪輸左
仲點會有short squeeze

set貨價低過現價， 博人panic sell個價咪會低

假設shitron有貨係身既話, 佢一直唔大棍落, 散戶一心想做低shitron既話只會不斷買, 買到shitron賠死為止

如果shitron等堆貨升到cover晒put果筆數有突先放唔係好過半路中途大棍扑咩

換手率好高,真係平左唔奇喎
同埋佢地既手段同人面遠多於普通人
會唔會同貨主移底下不停左右手交易平左

咁佢short嗰度隨股價升高都係會蝕更多咖
到最後都係要平倉 股價都係會升咖
有冇理解錯

可能有人做左25仔姐

發現連登好多人真係鳩下鳩下衝入去買股 發生乜事都唔知

大佬人地就係借貨沽空 手上又點會有貨
有貨走去沽又點會引發今次事件呀

例如間公司股價50蚊
我覺得佢剩係值20
我依加就借貨沽空佢 係50蚊沽落去
到時再係低位買番沽左數量嘅股還比人
高賣低買
點知佢地賣完個價仲比散户整到愈黎愈高

屌, 真係唔明買put升到仆街要平倉呢個道理, 等我上reddit咪多D書先

put 係option
即係你買個contact 比你喺 張contract 喺指定日子用指定嘅價賣走你啲股，呢個係權利(e.g. 如果put 個價係 $60 現價係 $70 你唔一定要執行個contract)

Short 唔係，short 係借股，借完人地野，要連利息還返野比人

我有問題 當散戶齊心SH 股價無限上可行嗎 上1000 什至上5000

首先要有巿

討論下佢點變魔術仲好

程式只動對盤
見有盤咪出價食左佢囉

食到TARGET 價, 咁咪停囉

中學級PROGRAMMING 黎

就係對家要買夠數 所以一定會出現買家 而且D>S 個價只會一直推高 直至對家買夠數 對家買貨量大到咁樣
仲要落左咁多棍 明顯未收夠貨 水位仲有一定嘅大空間

因為星期五仲有幾多put未平倉喺網上一目了然
而家見到仲有大量未平倉 所以好大機會未平

利伸唔識option 喺Reddit睇到

見到呢啲都幾驚
仲不停錯concept
Long short call put 全部亂龍